做過商台一段時間 你問我答

邊個DJ 最閪

西瓜？

讀唔關事嘅科入唔入到行

依加做緊咩？

幾多樓？
利申 前員工

西瓜正唔正

點睇今次侵仔同金仔會面

咩原因走咗？
細細個聽電台 曾經夢想係入903做DJ
但越大就越聽到啲前員工話商台垃圾
好想知多啲

怕自爆 唔答

怕自爆又要開po 咁不如你講下可以問咩，唔可以問咩啦！

人工低 又多野做

我唔係全部都接觸過
不過大部分都好既 費事你唱

唔係我黎

對奶？

森美閪？

幾樓？